[轟呀!] 車迷聖誕快車討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌 同場加映 : Hawk's Group

我快過你

btw 你唔update番膠鷹個group

留意到ching開即討都俾人截糊
留返黎環保

咁呢個還保post la

skysports錄影廠睇到後面仲有白衫跑步熱身

阿區係咪痴線架😂
成日討論車仔多過自己🙈

成班假妓真軌

連登都要還保

push

轟呀！

一野轟落去

Conte

要過年後轟爆熱狗

環保post報到

捱埋今年先啦 咁快諗熱狗🤔
連勝11場都係差7分咋😔

笑到我

打倒暴力足球

fatc

痾妓廢老輸波輸到痴q左線

廢老=撚仔
黑鬼=東ching

##fatc

又有新emoji

今晚利記失埋分就prefect

##fatc ##fatc

如果布力般冇降班就好😔
應該可以砌低熱狗😝

報到fatc

下場無老鼠點轟呀

新icon好撚柒

真係唔好咁老定 鏝熱利獌阿
今年好多隊有能力爭 車一贏唔到就追上黎

阿狗自動第四

依幾場禁爆平安鐘

個陣比人睇穿左

咁都叫睇穿
不如話把握力差

人地塞得巴士就預左機會唔會太多既啦

黑鬼ig有post車狗啲野
睇黎都係軌fatc fatc

簽佢打龍門啦屌

咁高

肥婆ico真係好樣衰

打左翼衛都唔錯

卡吐都已經兩米啦，仲要高卡吐半個頭

肥婆icon 好醜fatc

企埋去變左矮仔..
KANTE的話直情含撚唔洗跪低

搵錢少啲，人都矮啲

Draxler > arsenal
Sanchez > chelsea
嘿

embiid 7'3

踢LWB一定好fit

咁高踢中堅啦

我反而覺得山神要未必會黎，話哂同市rival,要錢可以去曼城##fatc

咁高玩返冷氣活動岩晒, 足球呢D真正運動唔岩玩

曼城=阿仙奴回收筒

London life good play d

留名

我願意用會員FrankLampardBB一世無女黎換Varretti加盟車仔

冇記錯有人講過德國同波蘭大部份踢波既，夢想都係踢拜仁

同西班牙人夢想踢蝗馬一樣

同車仔球員踢中超一樣

杜奧巴，安歷基，丹巴巴，奧斯卡

港超代表：基士文

Agger

支持

快車上上簽

如果佢本身都一世無女咁點算

加埋你囉

我本身都

喂柒頭留名呀我屌你老母

加埋會員奧斯爾BB

加埋老鼠囉，btw老鼠唔找數一世陪肥婆

其他隊31踢完跟住2又踢係咩玩法

好彩對熱狗有得抖下

下場冇哥斯達同簡迪見真章，再下場班友個心掛著除夕party分心又見真章，之後作客熱狗又見真章

山狗今日生日

fatc fatc

公道啲講
我地對完新特蘭 跟住禮拜六就踢水晶宮
猁狗仲未踢
阿鏝琴晚先踢 佢地都抖多左

我地2月1對完利跟住2月4又要對阿
果陣就收皮了

急不及待想玩玩了

其實今年個快車期一啲都唔快
之前都係26至28 號，三日兩場咁玩
前年26，28，1 號咁打，不知幾正

2月都增咗兵啦 (應該）

最多係輸兩場後再連勝

聖誕真係唔跳去邊好
朋友又要預留日子陪另一半
我另一半又係去d 同學朋友食飯 叫埋我去咁多謝
都唔撚熟 淨坐食飯走人

完左轉會就係352既降臨

留係屋企

買迪馬都好喎

hea到暈

又無波睇

熱狗會唔會1月1果場留力 打軌

邊個聖誕無人陪

唔會掛🤔

Me

又留力?

參加車區夜游團

依家已經有13個巴打join jor

仲有5日

練好古天樂金曲集未

今年幾點點名

今期流行流行摧命林琴

專業啲 練埋隻拜山舞

又嚟

book場樓下會所，聽日練?

留力打車點解唔留力打中下游secure 3分

要專業fans嗎？

之後兩場輸晒

今日係卡希爾生日

賤種嘅嘢好難講

熱狗最叻就係瘋狂迫搶
好似摩狗咁唔要粒波 班人反而唔識踢

最叻係開拖wor

普捷天奴（Mauricio Pochettino）當然不只以前4為目標，還仰望榜首的車路士：「我們確實與車路士仍有10分的差距，但在足球世界，甚麼事情都有可能發生。接下來仍有很多比賽要踢，上季我們與李斯特城在這時段，也相差8或9分。

佢係咪唔識計數

咁咪姐係無冠可拎囉垃圾

冇記錯上年李城係打完快車先40分
而家快車好似啱啱開始

冇記錯上年李城不斷俾人講話聖誕後就見真章

不過下半季垃圾車係有好多惡戰

起碼而家呢隊垃圾車俾人嘅感覺係冇咁易輸波

垃圾車邊場唔係惡戰架🤔咪又係咁打
場場都真章架啦

驚咪投降囉
依家呢種氣勢 要數到去摩一代
肥安果季都冇咁穩定

係虛火姐
咁真係無人估到李城可以贏到最後
果時都係阿鏝睇高一線

我都估唔到3中堅咁穩
Azp打中堅真係神來之筆到

投降啦, 唔打啦

細個成日比肥婆恰

因為李城有英超mvp kante
Btw
昨晚睇同樣3xm磅轉會既xhaka
就會覺得kante好抵

法比：山狗的生日願望是加盟車路士

係影視台屌TVB比人屌番轉頭

xhaka算鳩數啦

我地場場都見真章

我地轉左陣之後邊場唔係見真章

我覺得佢唔差，應該等燒山走左就到佢做當家球星

佢好似成日犯規食牌##fatc

link?吹雞攻城

factfatcfatc

Web版死左?

各位今日j左華拉迪 雲迪克 山狗未

山狗走既機會又大左

尋晚佢跪係到果個失望鏡頭超正

fatcfatcfatc

其實同蘇亞雷斯果陣差唔多

山狗黎到
前線同哥狗柏度夏神既組合應該有MSN 7成功力

24/12 8:00pm-12:00pm
以連登時間為準

好撚耐冇個咁勁既攻線

Carrasco

唔好j到咁離譜好喎

我唔爭氣 j 咗山狗

Lamela

呢個真心超好j

劇本：施蒙尼敗走，下體會星散，基士文，卡啦斯高各散東西，griezmann carrasco come come

This must J

hazard DC carrasco

好腥wo

我麻麻地griezmann

覺得佢單對單能力唔夠好

山狗人士要求軌根本滿足唔到 仲J

人地想要冠軍啫

比盡咪20萬鎊

22萬

新po
lm

就咁睇呢排賽事
我地欠把握力好既人
griezman呢方面點？

山狗真係不下於夏神
技術差唔多 速度同身位分分中好過夏神
上場果球單刀波 一下插花fake一fake個龍先再cheap射真係妙絕

對抗性好勁

係班中場把握力低
你買個前鋒托炮

要提升入球能力係要買右鋒（Pedro) or 以前林伯型中場
前鋒真係不了，夠曬做，今年既costa保守計都係世界頭五前鋒

又要有防守力 又要有後上進攻
現今球壇無乜選擇

山齊山
迪布尼

mata
已經ff到無極限

mata應該唔岩踢

kdb同mata

仆街摩佬逼走啲好球員，依家就反而想要返

kdb 真係勁到痴線
尋晚個場放d 波準到呢

比丁力個下volley轉邊真係痴撚線

我聽日去倫敦說服山齊山加盟我轟

普巴呢

ok 之後過埋巴黎說服華拉堤

華拉提唔識英文，我唔識意大利文同法文，溝通唔到

馬達係垃圾車都試過有球咁既波
中場比左上角

瀝瀝在目

渣ga
搵個翻譯啦

說服人最重要既係坦誠，試問透過翻譯又點做到依點呢

我要買山齊山

40m 1磅

我買Lamela俾你啊

送都唔要

咁無啦 買唔到華拉提了

賣到ock去支那
山齊士easy job

2月1同4先係見真章

james 話收到球會報價
追山齊士同華拉堤啦

Deal three

Bonucci

就30買唔到都係好事

個個都買唔到咁款😂😂😂

60m 買個30歲嘅

山齊士>>james
咁貴bid james 不如買山齊士

有雞絲同happy仔不如唔好諗後衛住啦

好似話簽到bonucci就唔要christensen
所以都係唔簽好

咁撚癡線
干地早兩個月好似話留左個位比雞絲等佢返黎喎

下季如無意外雙線作戰，我覺得有6個中堅好合理

Luiz,azp,Cahill,Christensen,Zouma 5個
要買多個或者提拔青年軍

之前話有機會免簽泰亞高施華，唔知堅唔堅

[最後召集]
有無廢青軌睇猁
利申 20個鍾無瞓

聖誕嗰期走去睇，想問下我買左張 Away Fans Section 入唔入到場架 ?

ake打唔打到中堅？

不了 要番工

鏡報尻吹姐

如果敢帥去psg就有機
敢帥專kill巴西人

培育後衛啦仲泰阿高

ake 係強隊打中堅唔夠班 身型同意識唔夠
反而防中/牙朗個位岩佢啲

我覺得佢算幾大隻，唔係stocky但真係鋼條黎。

打3後衛中堅無問題，但如果有穩定出場時間既話我支持佢再借多季

Kalas?

不了 我轟要雲迪克

點解成日有人講kalas

明明都唔夠班，講左1萬8千次

雲迪克 山狗

Galas

多仔個班比利好撚屈機

19歲仔今季25場拎左12個助攻。

德場均均4個dribbling success

拎60m買佢都值

我講緊中場中

Ruben Loftus-Cheek

去westham 了

山狗2018會死
不了

Pasalic 真係咁好j 咩

Ohhh Mikel: “Said that I still want to train hard and convince Conte to change his mind, if that’ doesn’t happen let’s see what is going to happen in January.”

米基大改造

同kenedy一樣

上季係摩洛哥都開頭都係咁住波，但之後受傷無晒影

其實我幾中意米基，佢多咀屌摩狗姐，前幾年佢都好甘心做後備

做咩個apps突然間睇唔到所有icon同唔識自己load圖

非洲拖丹比摩佬改造到fatc

新浪咁想佢走

世界大戰is coming

屌原來hi撚中左個MTR mode

聯賽正選泰亞高、雷斯、Azp，蘇馬、雞囂輪換
盃賽正選蘇馬、雞囂、基斯顛臣，Ake
Ake, Azp分別可以頂左右翼衛
泰亞高、雞囂都係預佢玩多兩季姐
感覺上買個即食既泰亞高玩兩年，然後比我地班幼幼上位都係一個可行方案

Ake

有無巴打同我一齊癲睇車仔對般尼茅夫

我決定訓到26號避開平安夜同聖誕

準備唔訓直落睇呢場

仆住緊，陪你睇OK

點仆? 一路仆街?

新轟留名

同條女仆野

JAMES RODRIGUEZ could be on his way to Chelsea, according to the latest odds.

喂企開d啦

好撚怕佢係第個ock

扑性day

好似有伏

干爹有分數啦

要山狗好過，啲垃圾送比獌狗阿妓

山狗，老鼠，世三

唔好話比我聽超過40m

嘩屌 俄佬apps 睇波咁撚勁嘅

打比好撚刺激

哇 成班廢青

等咗36個鐘啦

lkk成日攤手
佢d隊友幾時先會往死裏打

手球無吹差d輸

-6足球 屌

拖肥幾分鐘都頂唔到

激死

咩apps 求介紹

買返史毒啦

不了

玻璃

yes
躝

James=馬治斯奧
法比=派路
干提=普巴

352組成

咁華拉堤呢

James打翼咁撚慢，過人又唔強
根本做唔到hazard後既第二爆點，仲要決定上有點慢，真係不了

Kante=Gatusso
James=seedorf
F4=pirlo

占屎係咪得遠射罰球勁

愛字頭

無10號位 不了

James躝開啦

佢傳波都唔差
只不過係入左雪櫃咁耐唔知仲有幾多剩

利市一哥

佢好似一開始係衰態度先比人雪
成日夜浦

屌 利狗完場補時執三分

Verratti: I've spoken to the owner, we've agreed that I can leave for a good fee. (Conte) is great, I'd love to work with him. [L'Equipe]

係某個post到執到條片

個post內容係講某個前四教頭點樣比ref針對
而佢又唔知自己黑左人地幾多場
要還架屌你

all in

快

呢份咩報黎

Verratti 堅好J

煩乜春姐

華拉堤同占士都買晒咪得囉

James垃圾黎
買黎把撚
30m都唔撚屌啦

唔好J喇 買條毛就得

得罪講句
如果James 30m deal 到
車仔應該要鳩沖

買山狗 好過 james n 倍la

賣左ock同米帝去支那揸住成億鎊係手
財政應該好鬆動
不過佢黎 人工唔會高過係皇馬 又係坐多過踢 真係仲想落場踢波就番法甲啦

米帝free走啦 得ock筆錢🤔

何來成億鎊呢請問?
米帝半年約40m?

米雞free去馬賽喎

Get out james

係咩 仲以為搵到支那水魚買

從來無講過
佢地係人傻錢多但都唔係on9得曬

James 有世界足球先生既料
佢最佳位置係右翼
鍠無位俾佢踢要佢做中場工兵佢先愈踢愈沈
干地連上季咁沈既馬迪都可以tune好
James 應該都無問題

但係夠唔夠體能踢右翼衛?
佢黎都係同柏度同垃圾爭位
夏神要山狗先有輪換作用 如果唔係成場都冇人做爆破

阿狗肯放就係
但就算山狗唔續約
阿狗應該都會由佢完約18年夏天free agent走
而家市場上on the market + 頂級右翼暫時得James

打翼衞唔係淨係體能好...唔係個個打翼都改造到翼衞

tevez都過埋支那
果時又話返阿根廷踢到退休

如果簽到james應該打pedro個位
睇佢d J片傳球、射門質素仲癲過馬達
佢打得返起
Hazard + James + 哥狗 應該仲勁過舊3核

買james?
回購我好過啦

James最佳位置係右翼而唔係攻中?

買james不如買robben

Torrent stream contorller an 版
唔知有無問題

垃圾拖肥

又唔見tune到oscar
oscar本身都勁嫁

買James ok啦
賣埋波衫3000萬都起碼收返2000萬

雲爺爺錢字行頭，肯定唔會俾山神free走啦

如果前4到下年多好多比賽都要買定人

而家個case好似當年雲佩斯

個檢舉做乜鳩
依家仲會彈apps

2,3千萬都照殺

會唔會咁平

右翼啊唔係右翼衛，唔好打咁多J啦

所以認同3000就狗衝
合理就5000-6000掛 奧斯卡都6000當佢一樣價

james唔要啦🤔
好似傳75m

占士照計點都好過安

yes
琴晚有段時間入唔到app

咩檢舉🤔唔覺有既

update左app之後引用隔離有個檢舉

an機？ ios唔覺有唔同😂

阿巴用獎盃迷惑你
做反骨仔唔認錯
山齊士怒剷不怕講

yes

其實60m其實就算都係合理價
之前傳60m買佢唔靚仔+攤手怪lkk
好多手足都話唔貴、要去馬
而家貴少少買件真球星級數既反而左屌右屌
望唔透

5,6千萬肯定無人買
何況得番一年多d約
2,3千萬1年約已經好頂級既價黎

屌,原來講james

等剪頭髮，有冇手足吹下水

如果2-3000就買啦
真係要買人，右翼試左3件都唔得啦

James 30m磅唔得啦
鍠想收番之前買佢個成本價75m磅
但就算唔買James 長遠都要買其他人頂pedro個位
Pedro 下年30+柒頭安垃撚圾

買carrasco啦40mdeal

Diego Costa set to be offered new deal to commit to Chelsea until 2021

好j好多

James 最佳位置點會係右翼

James= 10號位

沙皮狗

比亞衣踢多啲啦
Chelsea striker Michy Batshuayi will not be sent out on loan in January unless player asks for transfer

唔好吹到咁行好喎
According to the Daily Mail, Conte has made PSG star Marco Verratti his top target for January – and with a bid imminent, the Blues are reportedly confident that they can get a deal done

真係想知干地會點用占士……感覺好似唔得

軌買人不嬲都係吹好耐既買唔到，突然傳幾個鐘先買到

睇啲買人。。。遲早轉返433

以後仲有無球星敢去土超

250挑垃圾車機:躝返落榜尾啦
Raheem Sterling warns Chelsea: You won't run away with the Premier League

之前有幾個逃走晒

最撚勁拜仁咋
如果巴黎真係放
Sule又係唔聲唔聲比佢地搞掂
佢地一定搵人頂沙比
華拉堤都講過想跟返肥安

留名去左隔離隊😂😂
冬季買到華拉堤我電鑽插屎眼

高美斯果d走得返德國
史尼達話好想走

james著幾號波衫

8？

全個post都係精

又追上黎 今年真係好恐怖

咁講上年最恐怖
15隊追上黎

簽到華拉堤夠丁出血
但係法比可能要走
法比貢獻良多
如果今屆贏到佢真係功臣之一
拎好多救命分

我諗法比季尾先會走、今季個勢咁大機會champ番，佢一定會留埋下半季

又華拉堤又占士又山齊士
其實係咪講緊Fifa career

我係亞衣都唔loan啦留底champ唔好

James都好J
你地連法比都屌防守廢

James條垃圾又唔夠速度,技術踢兩邊
踢中間不如用返法比好過

Loan去護級

叫撚伯復出頂半季好過

仲要70m upper

回購馬達

摩佬點會放人

膠ching既野你識條春咩

Buy Lamela la diu

得你吹奏呢件

佢最佳位置係LW

佢從來唔係踢逆足翼，係波圖，摩洛哥都係踢左

買大力神打右邊都唔會買佢

呢度啲人已經幻想到砌多隊都仲得

唔係講笑 我隻fm入面lamela升到仲勁過美斯

但只限於game咋

要求唔高
要返細夏殺已經好好

當然最好要埋山狗

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

佢第1季係鍠馬好撚勁，技術好，跑得唔叫慢，至少同柏度差唔多快。第1季聯賽數據12+12

不過之後態度極差，成場行行企企上腳甩波，佢個potential就擺左係度，雖然我唔支持買，但如果真係買我希望conte有能力tune好佢。

另外，我會日日屌佢
屌到佢成才

華拉堤加山狗夠了

肥婆icon好撚嘔心

如果去到一月仲keep到個成績
山齊士想過黎都唔出奇

我都好鍾意細夏神
但哥狗28、大夏神26
要沖歐冠係黎緊呢幾年
如果而家要博就要買d好頂級球星

同埋352 踢攻中應該唔差？

佢有球皇potential
係衰未做到球皇就擺球皇臭串格姐
冬季轉到會俾半季時間干地tune下
下季應該可以大放異彩

佢踢rw，lw，cam都得
但最佳位置一定係lw，佢出波翼黎，d出波幾有水準，內切射波都唔差

點睇切有潛力但依家仲未比干地tune好
無敵身位+好球感。 明明第2個普巴，可惜唔跑

皇馬啲球員出波都好高質
我地車仔除左馬達真係無咩邊個出波係好
合格都難

迪布尼

不賣垃圾

無得救 後備有得出都懶懶閒

自問要求唔高 有山狗 雲迪克 收貨

山狗先機會細

好慘

今季迄今為止，施治在英超總計貢獻了46次撲救，在所有門將中排名第5――這比上季結束時捷克人這項數據的排名，還要高出一位。更讓人疑惑不解的是，施治的撲救次數甚至在前6名球隊的主力門將中可以排名首位，而且他的場均撲救次數也達到2.7次，在英超仍屬於一流水準。可是如今他的零封數據卻遠不如人――以高圖爾斯為例，今季比利時門神在英超中的撲救次數只有32次，遠不如被他所取代的施治，可同時高圖爾斯卻有10次零封對手，車路士的失球總數則只有11個，比較之下，阿仙奴的19個失球顯然是要相形見絀。

我轟個廢龍

條路自己揀 仆街唔好喊

早兩場出比賓斯馬個球真係無撚敵

老鼠教我打fifa ok? 今日買咗

好！

雲迪克都叫有機會
山狗真係唔好諗咁多

夜啲高登pm 你

今晚唔得閒，聽晚先！

覺得車子好成績
干地戰術佔比高高球員踢得好

老鼠有無攻略 打fifa成日比fd屈
利申：同職業級電腦55波

身為一個皇狗同迷占
如果車買左占士拎唔到英起
全場一人一件占士波衫我比錢

英超

點睇占屎係鍠冇睇踢

我係屌拖舟老母臭西的

無，我season仲係d7

佢黎左車你會唔會轉會

如果真係去車咪會追車d波黎睇
不過我都係皇狗

你覺得占屎可以搶贏而家中前場邊個

如果佢黎到都要做飲水機守護神仲睇唔睇?

猩猩傷咪頂右翼
如果你講車
你可以將佢想像成mazacar既馬達
柏度都唔後生

今年攞冠軍，夏剎係咪會走啦？

鍠今個夏天被禁止買人
夏神仲可以去邊？

點都有位踢
唔係點會買

€50m 比盡了，貴過就不了

夏神應該唔會走住掛🤔

有邊隊買得起
鍠買唔到，得psg叫做有得揀
但psg而家霉到咁

召喚marco.reus同老鼠隻抽

賣埋安應該仲有多D BUDGET既

非迷占但覺得占士去車仔可以爭正選

All in 老鼠

Loop左好撚耐

反而閘位要諗下買唔買多一個..基本上E家得2個

屌聊星終於開到account

welcome

搞咁耐

華拉堤

占士傳75m真係太貴了

Hkg+個邀請碼用唔到

M朗我都loop咗年幾兩年，最後咪又係come Chelsea

雷斯連魔術都玩埋

30m

m朗係邊個

聽何輝講Tevez講明只會過支那踢一年
賺一大筆人仔就閃人

大佬同c朗份人工 落場行都要啦

有
熄左個傳球輔助佢
可以同legend電腦打到55波就ok

(Show block user - 加利卡希爾BB)

佢自己想走
講下價我諗60m左右都deal到

我地呀朗都唔識
fake blue

華拉提ff得過呀
反而山狗機會真係幾微下

第三代呀朗

車買果d人通常都係估你唔到
愈覺得無可能or無諗過既點知就比你買到
好似雷斯咁😂😂

好想知輸左果張會點畫 ##fatc

輸左仲畫
匿埋哭喪啦

靠哂法比同柏度打電話

轉全manual?

威威啦
英超都拎左大半隻杯

book定巴士啦

豪d
的士
一個球迷一架

初初黎講可以半輔助熟左先

普通傳球manual

through ball
cross
高傳
可以set半輔助先

習慣晒
再將射門轉埋半輔助

唔能想比錢的士狗賺

你班仆街咪再J華拉堤啦

宜家既垃圾車邊買到球星丫

每人一架林寶

轉會黎轟

我要GTR

Topic 加10分

fifa好撚簡單，分邊落底出波頂，分邊落底出波頂 無限loop

今年陷家轉晒用曼聯
一晚對幾次曼聯

卡吐都揀

買到華拉堤 我新年係旺角裸體派五百封廿蚊利是

Gun

車路士是最勁

留定名

who j james please 躝

隔離有post屌老鼠，駛唔駛幫拖？

既然無得反抗，只好苦笑去享受

邊度！！！！

J YOU OK

你識條春咩

皇天擊殺 撚bb

其實條粉腸連avb都j就知佢個腦有d問題

屌你老鼠去aia挽能左幾舊水

Jamie Carragher: "I think that César Azpilcueta the best defender in the Premier League."

占士突破差，速度唔快，防守唔積極
創造唔到空間，不過傳波射波好
既然係咁點解唔用法比

占士係禁區頂做配合應該好過法比

舨尼矛夫想10m簽ake

因為法比仲慢

係干地想要既就支持

皇馬轉會禁令縮短至明年夏天

幾號開窗 一號？

死開啦,垃圾

呢個真

有回購有咩所謂

10m + 1蚊

avb近況幸福嗎

最怕收回坐bench
最後又變辣殺

發覺呢排無人吹奏細夏神了

摩狗又要40m買個中堅

我打中路中楔喎

陳豪?

fifa好難玩 比世界級電腦炒
點樣用波爽d 點樣叫d人走位

走啦你

想同老鼠玩，can i?

Marcos alonso ?

Ake會唔會變下個B仔

The issue with Chelsea, according to AS, is that Antonio Conte is ‘not convinced’ by the prospect of signing James in January. He’s not a big fan of the player, so wouldn’t be pushing for a transfer.

我只能永遠讀著對白

干爹好波

It Ain't Over Till It's Over

四十多萬！！

伊巴好撚好頂，雷斯冇一次爭得贏高波，
唯有封死獌狗兩邊出波

件普巴成個推土機咁

明明齋睇人腳，獌係英超第一勁，點知搞成咁

好在獌狗個中場唔算太快，
搵Kante封係封得切

叫人走位真係難
戰術設定度set走位積極就得

其實只要傳之前睇清楚d
傳少d冒險波
唔好鳩放三角掣
操多d
就夠頂legendary電腦

不過走位果度真係難set
積極較到爆都係唔夠
同埋點樣可以拍快啲? 對面一拎波要即拍埋身搶
呢個唔識set

成日比人單刀成功
點好

肥賓想借龍虎切比佢升返上英超

你set 左咩
你隊波壓到好前?

世三下個夏天去皇馬

丙朗走啦咩？夏神去都冇位踢

丙朗踢正前仲屈

接收morata

就係咩都無都搞成咁set
人地條後防全部聯防
我就紙板咁 又鬆散
同埋內必點mark

有得場場踢又唔錯

好撚廢 標到個價咁高

好嚟好去

都好既，如果有得keep住踢
又叫升班大熱

車路士是最勁 好酸

有場巴塞VS李城踢緊

SOR自膠

鍠上訴成功，下年夏天可以簽人

再見hazard

會唔會到時先拎J rod換

收聲啊

叫佢拎J朗+30m嚟換就差唔多

用bale換就差唔多

入干地我們信

bale+isco+casemiro

要埋拖舟做助教

大家做定心理準備下季無hazard

佢話再贏聯賽先會走，咁我都覺得幾大機會佢會走，佢不嬲都蝗狗黎。

hazard走左希望買到O.dembele頂佢位

皇唔拎morata 換冇咩偈傾

佢地出到超高價同拎人換先算啦
好似講到真係下季走硬

其實我覺得morata 真係麻麻地
寧願要isco / j rod

j朗連正選都無
係就isco加錢或者加多個幻齒

咁不如唔好換
要多啲錢

最好就賣到1億以上
收完山神仲有錢淨

之後再買多隻靚翼

到時係蝗要買我地夏神
我地叫價叫高d要佢isco/james加45千萬都唔過份
morata又唔係特別勁
除非dc真係好想走
唔係買佢不如出下亞依仲好

isco James 呢啲純攻中要黎托
成個夏天干地追morata 追到尾都可以話佢廢
大佬你知唔知干地要咩人嫁，仲成日話買山狗
電叻撚會放比你咩，賣去祖記PSG 唔撚好?

沙皮咁樣衰鍠唔會買嘅
咁都冇邊隊買得起
所以唔洗太擔心

沙皮岩岩先續完約去到2021
點會咁快走呀

面對單刀
中堅千其唔好亂落腳
寧願提早拉後等佢埋黎
單邊“杭”住佢，局限佢推進路線
再等ai幫你補位 包夾

同埋可能係進攻個陣壓晒上去
可以諗下攻到差唔多個陣
回一回後拉番慢個節奏同平均留d球員企位
球員角色個度可能較番幾個唔參與進攻

驚馬體會多d
夏天個時係咁出晒口術R沙皮狗返去

都未續

我覺得感覺該續得成wo😂😂

之前有場沙皮示意想換走但干爹唔騷佢
果時我好驚佢會走
但而家睇嚟干爹食得住沙皮

施蒙尼最多教埋下季都走啦
佢走馬體會9成9星散
dc而家返去都冇用
除非佢顛到跟埋施蒙尼去轉同一間球會
咁就冇野好講

Hazard 唔好走啦

夏神話走都要贏多次聯賽先走
車狗搵雲爺爺教番10年8年夏神咪走唔到囉

上場入完波主動攬conte

講真鍠要人好難阻佢

成日買人主力

又唔用

自Hazard黎嗰日都知 遲早佢都會走
如果佢想要更高嘅成就 問心嗰句 轟仔真係offer唔到啲咩畀佢
除非可以好似鍠咁 年年穩入歐聯四強
只希望未來唔好返來剷草

聯賽冠軍又未拎
夏神又未開聲想傳會
都唔知驚乜撚
之前戰績唔好就成日「見真章」
到而家成績好少少又驚拎完冠軍夏神會走
放鬆d啦香港人
J下而家隊波先啦

夏狗既實力100% starter la

如果keep住踢落去夏狗如無意外英超mvp

蝗狗拎1億鎊黎我轟放比你

依家個市場一億都唔放啦，
一億五可以考慮一下

下季開始每屆入歐聯四強咪留得住世三

問題係下季蝗馬夏季就買得人。
我覺得蝗馬出價車仔好難留得住

hazard please dont go
留低做legend please

同埋鍠吸引人既地方唔止年年4強
佢既歷史同埋地位 一直都係同巴塞一齊做最強
車路士無得比

O.dembele

像hazard這種男人

車post由成地精變到一片哀號

Vidal 有無得j

躝啊
express:james want to move to chelsea

無

本身覺得至少留到2018夏天，點知死蝗狗轉會禁令解

下年nike可唔可以幫手留佢

真係會買咩
左丙朗右巴爾
中間個3個冇事冇幹拖舟都應該唔會轉
除非丙朗讓位比世三但係岩岩續完約
照計都會做多1，2年球霸
冇位踢世三會走
Btw如果巴爾換世三即deal

Merry

今次橕派清
驚咁多 不如驚聽日世界末日

不了 摩狗話一隻腳值一億

聽日世界末日就好呀

Nba d人真係好高

上次我同embiid 1on1 ， block左佢5次，顏樽佢3次，仲搞到佢臨draft前大傷

你勁d 定 文樂神勁d

Chelsea have reportedly made a £42m offer for Bayern Munich midfielder Arturo Vidal to land the Chilean star at the end of the season, Don Balon claims.

即食 算係穩打穩紮 玩兩三年

無記錯你好似得米六

1米63 ，98kg 。
一拳打到你入icu

亦都解釋左點解每個球員既目標都係踢皇巴
德甲既無論邊隊出身都好都一定想踢拜仁

呢件勁

狼死到 不過有重炮遠射

共通處係兩邊都係ff

Vidal我都鍾意fatc
印華拉提定佢好

Both la diu

睇你想轉會拜定psg啦

你唔係以為會黎車嘛

£75m for a player like Griezmann makes perfect sense, £75m for a player like James Rodriguez is daylight robbery.

維度爾

干堤 馬迪 維度
硬淨防線

唔老咩

web 版又出唔到

matic kante vidal verratti
j到虛脫

訓撚醒未

42m買件29歲中場老將仲似daylight robbery

原來我地干爹咁抵

Conte好似成日完約轉隊

最抵係簽到conte

如果當時唔係意大利搵佢 我諗佢會長教祖記

佢同祖記高層嗌交先走

留意到有人又排第4

有無人想官網買野夾運費？🙂

Considered to be one of the most important Italian midfielders of his generation, Conte was regarded as a quick, combative, energetic, and tactically versatile footballer throughout his career who could play anywhere in midfield but was usually deployed as a central, box-to-box, or defensive midfielder, and occasionally on the right flank.

原來干地球員個陣都好勁

Source: wiki

雲加又然

雲加

According to Colombian press, James Rodriguez has spent all day in the British embassy in Bogota sorting out a Visa.

Hawks fb group有埋片

日日都有新聞 老闆出高啲價唔該
雷斯bb 幫幫手講兩句
Antonio Conte’s admiration for countryman Marco Verratti is well documented as the manager selected him to play in the Italian national side when Conte was the boss and the midfielder is clearly the type of player Conte highly covets as Verratti can do it all. With the imminent departure of Oscar to China, Chelsea are looking to bolster their midfield options and Verratti is top of Antonio Conte’s wanted list.

With PSG reportedly not willing to let the player leave for less than £40 million the French side will test Chelsea’s resolve who were looking to land the player for around £30 million. Roman Abramovich is likely to sanction the finances required to land the player especially in light of the £52 million fee he is reportedly due to receive from Chinese side Shanghai SIPG for Oscar.

魚拉突，啪啪啪，魚拉突，啪啪啪

去獌

唔係真係上車掛
唔好用左買華拉堤筆錢

干地應該想要華拉堤>>>james

好似有新聞話皇馬唔會1月放人🤔

唔好bam我

Varretti

岩岩打左電話叫雷斯幫手了

go mu la diu

屌米撚買James 啊

連偉下場幾時

車仔

雷斯：華拉堤想與我延續隊友關係

華拉堤>山>james
唔該All in 左華拉堤先

Boxing day

奧斯卡走得未

純ff
Psg 買左draxler後放verratti 俾垃圾車

唔同位喎
達斯拿唔係易傷都幾好j

佢條女最好j

原來細夏殺又有波入

諗落成隊德國隊條女都幾正

james go mu la diu

Ivanovic

切入果下幾似大哥

呢排垃圾車連勝之後已經無大理細夏殺
之前仲話要回購番

嘻嘻 山齊士已經令一眾軌忘記左粗根

就算唔用
回購轉一轉手賺一筆都要啦

廢咖屌，咪諗啦

點都好過安

呢個真
唔用腦既球員真係垃圾都不如

你真人迷avb都無乜腦，好彩你唔係踢波

true

細夏殺比親直線都眼高手低 傳波軟到......好似冇食飯咁

其實世三啲直線都係廢

你盲撐龍虎屌直頭要皇天擊殺啦

你條垃圾一樣迷過
你仲講過話如果龍虎切係雲加教一早做左正選
無撚屈你架

冇講錯既
雲加最鐘意比機會新仔
贊堅遜 張伯斯都有半季踢

龍虎屌有齊新星原素
不過冇跑動係死罪
未踢得起已經老將款
望下Alli 拋離左龍虎屌幾條街

新車迷子入黎拜見大大

終於借到 email

新軌要自貼
規矩黎，唔好話唔提你

big4 新聞

1.軌斟華拚堤
2.獌60m搶基沙文
3.痢買舒米高
第四雲加報價買gaya

咁你咪即係迷過囉

All in Verratti plz

話你盲撐呀 文盲

簽到華拉堤 即刻主場作客第三球衣各印一件

如果上港都出到60m買Oscar
下體會60m肯放基沙文應該笑話黎

高登轉會過黎
唔是新人牙

不嬲都撐青訓架啦on9，似你盲撐avb咩

傳緊獌想買我地之前傳賓菲加個個瑞典仔後衛

果陣祖記衰孤寒 又傳放維度比曼聯
唔肯買伊度比
比羅馬搶左 嬲到干地唔撈

Iturbe有冇正選依家？

佢都無撐好耐啦

係羅馬半收皮

以前fifa成日買佢

阿唔係都傳緊買reus咩？

阿記仲有歐聯踢
雖然都係劇本16強出局
但喺山齊士應該踢埋先走
咁快FF佢1月轉會?

買到華拉堤仲留唔留法比?
法比+沙皮真係幾好j
賣既話有啲可惜

正常都會留
下季有歐聯法比可以做輪換

今年個squad夠晒用係因為少比賽踢
如下季有返歐賽真係要度度

一月買到華拉堤我改名做保辛華拉堤

1月買到華拉提我對住avb打j10次

1月買到華拉提我用槌仔打爆我部ps4

買到我book場俾你同獌獸隻抽

有無人知膠鷹個fb page 咩事?
我太無用所以唔知

舊果個比fb del左
開左個新

平身

國米加入戰團

The future of the Paris Saint-Germain midfielder remains the subject of speculation and he has been strongly linked with a move to Inter Milan

去意假=倒退

我地有干爹雷斯

thx

國米就含柒啦
整死幾多新星呀
當年蘭奴基亞同邦路斯齊名
去完國米變左舊屎咁
仲有古天奴 新果件加比爾

干度比亞走未

其實係咪冇傳過買山狗 只係我地一直係度ff

1月買到華拉堤簡直就係發夢

好似有傳過

I have a dream

買到veratti 賣ps4換鞋

我搵唔到

ching又bin屍

仲要係換幾對鞋

慕遜炒左領隊

車仔快啲做野

Agent admits PSG won't be last club for Chelsea target Verratti

"Will he stay in Paris for life? I can assure you - no. I can confirm that he has had offers from Italy, but I have no news at the moment.

外國車狗都唔想簽

Some Chelsea Fans Actually Don’t Want to Sign James Rodriguez

[img]

reject 左 韋斯咸借用亞衣

得兩個前鋒點會借

黎緊打般尼茅夫要生性
今年哥斯達咁fit無咩表演機會

正路都唔想啦
7500萬根本係overprice,佢最多值30m-40m,仲要因為靚仔先有呢個價

想換新iPad 唔知下部mini幾時出呢
Btw個果粉post啲人係咪冇過到黎lihk

誰又騎著那鹿車飛過

華拉堤應該真係想走
個經理人又開聲
佢話華拉堤絕對唔會係psg終老

去蛆記咋

睇好華拉提去到Modric 個級數，唔買就走寶

雷斯係時候啦

雷斯做說客
鬼馬雷斯

蝗傾緊卡吐

大把好龍門

蝗好似都傾緊A米個龍

傾佢老母咩

寫到華拉堤真係j撚死

咁要睇下有幾多好龍門救到對新特蘭個球

Cech

£60m 卡吐可以走

Real Madrid open talks with Chelsea star over ambitious move [Onda Cero]

James Rodriguez would prefer Chelsea move after Real Madrid tell him he can leave [Daily Mail]

Charly Musonda and Kenedy train with Chelsea’s first team at Stamford Bridge

如果買佢唔影響買verratti既我支持既
不過50m算啦

2002-2003賽季，37歲的意大利小個子射手蘇拿仍然保持著高效的進球能力，斬獲了16粒各項賽事的進球。但就在當年夏天，由於薪金糾紛，蘇拿離開了車路士，加盟家鄉的意乙球隊卡利亞里。為了與車路士球迷道別，人氣頗旺的意大利老將還專門組織了車路士與卡利亞里之間的友誼賽。但就在轉會完成後的48個小時，阿巴莫域治宣佈入主車路士並帶來巨量的運作資金。阿巴接手球隊後看到的第一樁合同就是蘇拿的轉會。心儀蘇拿很久的阿巴表示，一年300萬英鎊的合同根本不是事兒，打算在蘇拿重返意大利兩天後就把他買回來。然而，卡利亞里拒絕了報價。任性的阿巴立刻拿出了一份2000萬英鎊收購卡利亞里隊的計劃。蘇拿充滿真誠地拒絕了阿布的橄欖枝，並勸誡道：「買一支球隊就要為它負責，有時候金錢並不能買來成功。」

😂😂😂😂😂😂😂😂

下，老細唔係一開始唔識波，係搭直升機飛過史丹福橋時先決定買車路士嘅咩？又點心儀很久

新浪飛機文

老細好似本身鍾意皇馬
想買隊波黎搞
結果揀左我轟
其實以一個咁成功既生意人
決定買一間球會應該唔會咁兒戲既😂

華拉提in
占士out

明明馬體比人block左2個轉會
唔通咁都要賣基沙文去曼🤔？

老細唔係本身車迷黎嫁咩？

係睇到皇馬場歐聯，於是放棄收購F1車隊轉移搞波，一開始係想買曼聯，但之後喺倫敦搭直升機見到個球場，問起原來個球場係車路士嘅主場，於是就買咗車路士
阿巴傳有講

好似話曼聯4:3皇馬果場 搞到佢愛上左足球

唔好FF咁多喇，基本上係攞咗歐聯，幫老細佢完成咗心願，老細先開始迷車

點都好，有個成日入場睇波，仲每次贏波都笑到成個細路咁嘅老闆，係精神嘅

呢個真
咁有心既老闆都唔知邊度搵
見到車仔球員入波笑到四萬咁口
而且幾乎場場波都入場睇
有錢佬真係好得閒

Abra true blue

阿巴當年想入主一隊可打歐聯既隊
第37輪利排第4 車第5
02-03年最尾一場正正係車vs利
車要贏先攞到第4
最後靠干查左腳射角仔贏2-1
如果冇呢球油王已經入主利物浦

謝4應該會攞到英超
車仔就一定破產

跟住喱度既人就變晒又腥又臭既_

無阿巴就無呢個post啦
all 勝利球迷

German defender Niklas Süle has never had any interest in joining Chelsea and rejected a move to Stamford Bridge in the summer

The 21 year old Frankfurt born centre back is set to join Bundesliga giants Bayern Munich in the summer in a deal reportedly worth £21 million.

呢度d人仲係咁J

撚仔一話掛靴
應該好大機會可以接steve holland 個位

都要干地肯先得既
下下加d名宿入黎好影響領隊

佢地d影響力又唔係低

不嬲覺得要van deji 好過

網頁版先有

Alex退役

罸球

1915年，車路士在當賽年的甲組聯賽中排名第19位，以1分之差即將降級。就在球隊從領隊到球員都心灰意冷之時，有一封署名為「足球國王」的信被發至英國國內的各大報紙。該信的內容指出，在去年復活節期間的一場利物浦與曼聯的比賽中，明顯存在受人操控的嫌疑。英足總對內容進行了覆核，並宣佈指控成立。當時排名第18的曼聯被扣掉2分降級，而車路士幸運地護級成功。然而，在111年的球隊歷史上，車路士先後經歷過6次從頂級聯賽降班，比他們奪得頂級聯賽冠軍的次數還多。

記唔記得古圖俾人抽水呀
條友依家乜事都無
英足死全家

英足總不嬲狗黎嫁啦chingfatc

英足總記得既話會罰古圖架

想問下有無人有阿朗桌面wallpaper
最好係靚仔相 加白字名

今夏才入主曼聯，摩連奴雖然還未為球隊取得佳績，但已願意續約：「我愛在曼聯的工作，球會也知道要是有一天他們為我提供合約，我不用問任何意見就會簽字，因為我愛紅魔。」

愛，當然有原因，還有3年合約的摩佬說：「球會對我是超級支持，經常都令我感覺到3年不是我想留在這裡的時間，我希望可以留得久一點。」

圖片來源 : ©AFP

true red

德甲十個有九個都想去拜仁做狗 買雲迪克仲好

終於認清邊度先係自己個狗竇

係車咪又係講呢啲

曼城中場王牌迪布尼稱，在有些時候，哥迪奧拿應該為英超調整自己的戰術風格。
《太陽報》稱，迪布尼這番表態，冒了一定的風險，有可能惹哥迪奧拿不快。畢竟前段時間，哥迪奧拿剛和英國媒體打嘴仗，稱絕不會改變風格。
迪布尼說：「要想完全實施你的風格，你需要去拚鬥，有時候，這看起來不美不漂亮，因為這不是我們的風格，但你別無選擇。」迪布尼此語，顯然是有所指的，哥迪奧拿不久前剛回擊過英媒的質疑，甚至稱自己的球隊不練鏟球，但迪布尼認為，在英超這恐怕行不通。
迪布尼還直言不諱的告誡哥迪奧拿，戰術不該那麼死板(De Bruyne reckons boss must be less rigid)。「讓佩普吃驚的是，英超中仍有那麼多的球隊打長傳。」
「他仍然以為，這些球隊會力爭打配合，因為面對其他球隊時，他們會打配合，但對曼城時，卻不是這樣。」
「他花了那麼多的時間，投入那麼大的精力，要求我們壓上，去尋找空間配合，但我們告訴他，對手會用長傳打擊我們。」
「有時候，他應該問問自己：這一切到底是怎麼回事？」
迪布尼的直言不諱，道出了哥迪奧拿眼下面臨的一個問題。英超球隊和西甲的隊伍不同，面對哥迪奧拿的高壓踢法，他們會放棄倒腳配合，轉而在後場收縮，並堅決的用長傳球攻擊曼城壓上後的身後空間。最典型的戰例是李斯特城4比2擊敗曼城一役，雲尼亞里的球隊抱團防守，而一次次長傳直襲曼城身後，久旱的華迪在這一場也如魚得水……如今在英超積分榜上，曼城落後榜首的車路士7分，要想爭冠，必須迎頭直追。
對哥迪奧拿的個人位置安排，迪布尼倒是比較滿意，他說：「沒有什麼讓我意外的。賽前兩小時，我就會被告知，這場比賽中我要完成什麼任務。我是否認同？是的。佈置是不是一直很清晰？我想是的。」

浪文，不過如果佢真係咁講應該死硬

干爹又贏

哥狗踢法根本唔岩佢
佢最岩打反擊同一腳長傳同放直線
當然佢短傳配合都勁啦，但係哥狗佢頂多發揮到80%

come back chelsea

雲迪克唔差
但唔係好夠料打大會
如果買佢不如用下Christensen、ake 好過啦

我都覺得迪布尼打反擊勁好多
步大力雄推入去，射門又勁

佢不嬲都勁
係垃圾摩佬唔肯用佢姐

不嬲車仔都唔賣垃圾

如果迪布尼仲係車狗
即刻可以將垃圾安趕走

How about Oscar?##fatc

到時應該趕埋卡吐走

Oscar 會係中超踢到曉飛架啦

卡吐點解要搞人條女

根本摩狗第一年mazarcar 迪布尼 舒仔就夠哂人
係摩狗條撚頭拆骨

睇卡吐個樣同佢講既野都知佢係仆街仔

又借d依反卡
等俾皇天擊殺

Verrati 加kante都平過普巴

卡吐out cech in🤘🤘

Christensen ake如果唔係青訓，你望都唔會望下 van dijk一定勁啲

摩佬買人不嬲on9過人
而家傳買個個lindelof
今年夏季轉會窗有release clause 20m磅
車仔都嫌貴唔activate
半年後既今日摩佬出價38m磅買佢
49000最好永續摩佬敗Q晒49000d錢

好似連曼果邊都有興趣續摩佬

唔撚明點解要買古亞達度同沙拿
好撚好玩?

賣走左馬達比人屌
咪係咁意買d人返黎塞住人把口

點知兩件都係水貨

2個黎講ake比較普通d
但Christensen 係佢個年齡組別超晒班啦
連疤狗都想買佢

摩狗好耐好耐之前已經話想教獌
而家佢心願達到梗係開心到狗咁

仲要咁撚高企工

人工

Christensen都唔會望,你識條春

點解仲未放假啊啊啊啊啊啊啊

放假都無咩做

好過要番工

去旅行
留係香港就無野做
日日望住個mon

那有錢你老母

好貴呀 同獄長去唔知邊度影下相就算

做緊廢青等睇廢青閒情

推到彭慧中做車區女神

你就好，有得做廢青

FM買唔到人

好悶
有咩做

唔係青訓你點會冇啦啦留意個丹麥仔 就好似賓菲加個瑞典都唔知係邊個咁，van dijk英超表現真係好注目，又唔係老

好像25

講到似層層

Super Agent Working on Deal as £63m Midfielder Open to Leaving for Chelsea

出價出到勁貴都買唔到
已經唔係咩球星

華拉堤？

球星啲價勁要比市價高一倍先有計傾

其實瑞典仔代表過瑞典拎u21歐國盃
Btw 修仔近幾季出產好多水貨
雲迪克防守幾好
但唔係好夠技術做到反守為攻個下
買佢不如俾下機會zouma, Christensen
佢地潛力仲大

公道d講
摩佬引入左哥斯達、法比、馬迪等等...

講漏左 james

應該係煎屎

煎屎留俾摩佬同獌啦

我地幫手托價

出口術咪買到囉，95m買左Dybala，
第一季已經入左50球，FM球王

沾屎agent = 賤種文迪斯

CONFIRMED: Steve Holland will become English assistant manager on a full-time basis from the end of the season.

Wow左未

大家想睇咩新聞多
我揀黎post

轉會新聞pls

吹水新聞/打j文

上新浪啦

唔洗news你地都搞到成地精
呢幾日仲未有清潔抺返乾淨塊地

好

維度爾29歲42m 不了

Roman Abramovic Ready to Break the Bank and Lure Antonio Conte’s Favourite Midfielder at Stamford Bridge

The Vidal’s transfer to Stamford Bridge looks like to be just a rumours, however, it is the story that could happen in january if Conte decided to strengthen midfielder are to push his side to the Premier League victory.

干爹好迷啲大肉腸中場

Chelsea determined to outbid Juventus for Atalanta midfielder Franck Kessie

Juve have been in talks with Atalanta for some weeks over a January deal for Kessie, but now face being blown out of the water by Chelsea.

Kessie's agent was in London last week to meet with Chelsea officials and the Blues are now preparing a bumper offer for the midfielder.

A structured bid from Chelsea as high as €30 million is being mooted.

個個都話冇歐聯不了，仆街摩狗

岩岩睇完連尼住個post
咩係自訂模式

又諗番起唔記得係咪東條兄條傻鳩
話個陣要法膠係要討好文迪斯
唔係既話第日我轟想買人都買唔到

來吧3分鐘放縱

Franck kessie 睇J片
D踢法好似取取成個中場坦克車咁

似摩佬比人氹到

意假唔敢ff太多

其實馬迪都係大肉腸踢法，只係佢唔係黑色咁解。

有kante,matic,Chalobah基本上係防守方面係夠人用。但中場組織力唔夠，而出左法比=負防守。

所以買Verratti係必須。
買到Verratti，我幫全post既絲打奶屎眼

agger

咁你負責奶全post巴打既屎眼

摩佬自己個經理人都係文迪斯

我自備假鳩ok?

你班車狗好快d跪低幫文迪斯含撚
人地唔放沾屎比你

馬迪+干堤，中場無晒創造力
華拉堤好j呀

我想要埋里昂個tolliso

其實車仔同華拉堤都無咩傳聞
打少d丁
陣間又比拜仁皇馬果d買走架啦

傳得多先機會細

唔傳就最大機會

咁msn同bbc

通常美斯要續約
就會同車仔傳新聞

鏝50m雲迪克
砰地話james 唔岩打343 say no

簽左都應該係打柏度個位
安

點出

平價簽到Sandro, Kruse已經好滿足
利申英冠

很好

西媒：皇馬要買古亞圖斯

西班牙電台“Onda Cero”消息稱，皇家馬德里想要在明年夏天引進車路士門將古亞圖斯。

《阿斯報》援引了這一消息。文中稱，拿華斯和卡斯拿都已經年過30，而且拿華斯傷愈復出後狀態有所下降。皇馬需要在門將位置上更新換代。

此前，皇馬上訴成功，明年夏天的轉會禁令被解除。但目前他們最大的障礙是要與車路士談判，因為古亞圖斯一直在車路士未來的計劃當中。

而對皇馬有利的是，古亞圖斯本人傾向於回到馬德里踢球，也願意加盟皇馬，雖然他此前效力過馬體會。

古亞圖斯與車路士的合同還有兩年半到期，他的身價大概在2500萬歐元左右。

25m歐

得果48M買條鐵

卡吐成日派膠皇馬都買

不斷表達興趣個球員就會不滿，
到時球會主動比offer你

撚仔

如果玩英超買啲後生英人養下好過

FM Marco Alonso勁撚到 罰球遠射有求必應
ayi 自己原全唔掂 要靠法比奧斯卡打AMC 救命

FM WB L 同 WB R 都無人踢到
moses 我索性賣埋

用找卡數
組成左Ritchie, Gayle, Perez既RPG組合
Gayle半季已經攻入左二十球

fm touch 會唔會同電腦版差好遠？

比利時狗養唔熟

唔會 有得save and load
介面唔簡陋 好detail tactical setting
不過無得訓話 同 開少左記者會
好正 拎住iPad minI 出街搭車玩

有人話要買番迪布尼

長遠黎講都係睇cheek and Chalobah and baker頭

Fifa 要連機係咪買個fifa plus 搞電
想玩proclub

Baker fm罰球 角球好似成18

Baker

ps plus

cheek rubbish

boga new star

Barnsley個James Bree19歲踢azp 個位

係，今集我淨係玩pro club
搞到技術廢晒

基沙文要3億

Touch 同 mobile版有咩唔同？

邊個baker FM 好多 baker

無玩過Mobile 版
mobile 應該簡陋好多

卡吐話如果鍠買佢 希望垃圾車放佢走
係真唔係呀

mobile版真係唔好玩 晒錢
無乜戰術可言 界面都好簡陋
玩左兩日 都無開過了

Touch版可以點買？
買驚送？

我直接Apple app store 買

唔意外，唔係第1次講想返西甲，走前打好d，賣貴d大家好黎好去算

昨天買 好好玩

高價賣比賤種
再買畢蘭特

依家睇返前列d領隊
剛剛好齊晒德意法西荷葡英

卡吐賣走左 買番邊個好？
比高域又好似未夠班打一隊🤔
好驚買埋巴禾/利d龍 到時係咁派膠

祖赫特
一係叫賤種用拿華斯換

想買西咸個牛津仔都買唔到

阿仙奴個龍點睇🤓

不過單野邊到吹出黎？有冇source?個幾月前先講過比人誤解 依加又話想走？

係囉，想知係咪親口講....
如果咁養唔熟就躝....
成日都係話佢要走嘅新聞好煩....

華拉堤的經紀人Donato Di Campli本周向媒體透露目前有意甲球隊對華拉堤開出了報價，同時還表示華拉堤是不會在巴黎結束自己的職業生涯的。
對於這樣的消息，華拉堤近日在接受采訪時表示：“我在這裡過得很好，我沒有理由離開。”
“我的經紀人的意思是所有的球員都是很難只在一支球隊結束自己的職業生涯的，但很困難和不可能之間還是有區別的。我活在當下，也在盡力爭奪更多的勝利，我一直都說現在我的夢想就是在這裡獲得勝利。”

大家可以收返埋條丁
睇黎係佢經理人想賣佢 賺下佣金
佢唔想走

Ritchie fm勁到on9

馬體會個oblak幾正 反應幾快
但啱啱傷左 好似傷幾個月

估唔到咁迷psg

希望d比利時人可以學習下

死反骨夏世狗
雪柒你

冇得j華拉堤 仲有雲迪克 山狗

山狗就死 不了

無野j lu😔
完

睇黎只係買埋占士

屌
我玩fifa世三,雞絲,武神打,happy仔都話想走

之前傳過亞特蘭大件意粉中堅
又比祖記買左
拜仁同祖記真係正
可以用最平既錢壟斷晒d本土才俊
反而英超 d英人又貴又難買

其實有hummels,boteng仲去拜仁sule是咪傻撚左

我買左件迪斯拿踢左幾季
然後有新聞話佢想走
佢走黎同我講
唔好聽記者亂吹水 好開心留係到
我見佢咁乖 咪加薪同佢續約
佢老母即加話唔續約要走
癡線

真係癡撚線
有啲又話思鄉病
佢老味球會幫我自動賣人 咪又係留返係英超

你老味
有d主動撩我加人工
開左約比佢 又話唔續
我屌你老母咩 即係算點

拜仁=德國人踢波既爆機目標

無d大志，垃閪圾

全部都係雞
r完人工又唔續
唯一係古圖斯話走我即賣
其他都唔想佢地走

屌你地 宜家曼城出左99m offer 買我夏世狗 74m即比 淨低個25m分二十四個月比
隻狗話要去曼城踢歐聯
宜家唔開心 賣唔賣好？？
賣左就得翻哥斯達入球可靠

FM呢家野，你死都唔放係冇事，
我個happy仔升到全世界第一，
鍠馬出億幾我都唔放，
Unhappy左成季照樣場場八分

屌 但係成億 可以買到好多新星
雖然大把錢
unhappy好銀眼 搞到我都unhappy

我決定118m送走夏世狗
食屎啦夏狗

點先玩到touch?

ipad有
Apple app store 買

唔通佢開口想走咩？比球迷屌死佢！睇下有無佢心儀球會問價就真

開部tablet download

我買左mobile

我仲未試過入罰波
係咪要train過嚟先得

BTW, 阿衣要打雙箭頭先勁

唔洗 一黎就入左五六球
球迷最愛

alonso 入過幾球了
無特別train
班大帝加料叫佢地train 成日都unhappy

咁賣左佢算 太廢

屌，我呢邊球球飛機

不嬲都係25仔 唔中意佢
個陣成績唔好已經成日想返下體

買到joe嚇替佢都可以賺下錢

上集都叫間唔中傳中波直接入龍，今集牙朗先喺禁區入一粒

我想買艾卡沙，又係冇歐聯不了，死摩狗搞到今集玩fm難買人咁多，食撚屎

皇馬會唔會咁痴線一個夏季買我地2個人?

唔會啦
諗多左了

Touch 唔同mobile?

舒拉達連買唔買好

失望，食屎啦去

我唔mind 佢地用navas 加返50m 換卡吐

多拉老馬

西布朗

我個save韋斯咸第二，我出盡九牛二虎之力先贏到

阿狗

干爹press con now

Conte: "Aké is playing very well, he’s having a great experience with Bournemouth. I will discuss this topic with the club in the future."

垃圾Sule去拜仁起飛機

買唔到就垃圾😂😂之前就打哂j

Conte: "It’s an important test. It gives me an opportunity to play a player who doesn’t play a lot."

"What my eyes see this week is very important."

聖人mode

[雙核停賽]車迷聖誕快車討論區

見真章🤘🤘

Q: Is Batshuayi ready to step up? - Conte: "It’s not easy to arrive in this league and to play. It’s difficult for a young player to adapt."

Conte: "This league is very tough, very physical. But Batshuayi is working very well, we must have patience with him to improve him."

"The next step is for Batshuayi to play more this season, but I repeat, it’s not easy."

呀衣未必正選

見真章啦

屌 我成堆話走
賣左夏狗118m比曼城 azp 40m比巴黎 呢一刻到哥狗話要走！！！又係要去曼城
屌 全隊去曼城啦屌

法比正前 chalobah 頂kante

成個記者會冇人問關於轉會既問題

因為全世界得連登仔係度j
可能英國果邊信既都on9

死垃圾！斷腳啦！

依加連華拉提都無得j了
都唔知j who了

1001